兩消防員涉銅鑼灣非法集會被捕

再有消防人員參與示威被警方拘捕，昨日(1日)元日遊行期間，警方在銅鑼灣拘捕287人，消息指，當中包括1名消防隊長及1名消防員，另外，1名公立醫院醫生及1名區議員亦被拘捕，全部涉及非法集會。

被捕消防隊長姓葉，25歲，駐守荔景消防局；被捕消防員姓李，35歲，駐守灣仔消防局。至於被捕的醫生，姓楊，48歲，任職北區醫院；另外，深水埗區議員冼錦豪亦被捕。

周街火頭

鳩拉

喺灣仔消防局返工都捉非法集結

行街被咬

呢種唔會又搞到停職呀

非法集結、遊盪、藏有攻撃性武器、拒捕、協助罪犯、搶犯......求撚奇啦屌

未打完

依家唔興停職，楊生話係即炒

屌你老母 灣仔消防局收工去搭車實行過架喎
咁都拉呀

駐守灣仔消防局

48歲醫生

警甴唔係好憎消防架咩

鳩拉基本上乜人都拉到架啦

屌佢老母

消防朝早先收工 唔似放工經過 應該真手足黎

前線低級狗：非法集結、公眾地方行為不檢、遊盪、亂過馬路、藏有攻撃性武器、拒捕、協助罪犯、搶犯......求撚奇啦屌

而加宵禁啊 係條街就會俾人告

唔宵禁嘅後果

個SO凍過水

行街都犯法

應該會 shift 既 ?
cls 啦 軒尼詩道 全港島最旺既地方 行過都叫非法集結
早排 sogo thankful week 佢唔撚拉 ?

落街食下魚蛋都唔得咩

應該未過bar
只係見習...

On9 !

會被清算 就算無罪 成世唔洗升

會

肯定會停職，不過仲出緊全薪，直到落案檢控就應該會變咗半薪

咁撚樣大包圍...

一句講哂: 唔去現場就咩事都無...

返放工得一個時間
9點到9點
冇記錯的話

當22歲讀完大學
而家先25歳
好大可能真係得一粒花

見習隊長可以即踢
without any reason

早九早九

SSO都夠過世

其實佢地亂拉, 如果拉錯其他警員家屬會點??

後門放走

屌你老母 擺明同消防開戰

好似得曱甴先有
未過bar實即炒

楊生係教育局
羅生係公務員事務局呀

如果狗方撤控 好似係FULL PAY番停職既日子
不過肯定落FILE

隊長都還好 唔升頂薪都OK
隊員就慘啦

屌7自己友放個暴徒出來搞事

踢
即踢
處長已經講左
未過bar一定即踢
一個月糧都唔洗補

［重發］政府宣傳片三部曲 騎劫政府廣告 與警暴割席

有生之年好想睇到一班消防員用斧頭斬撚死d黑狗

見到咁多有前途既大人手足咁大付出
最和平既自發罷工都搞唔撚成
自己罷撚灑 身邊重有咁多自私/口號抗爭撚

行個街都唔比
未判就扔哂啲資料上網比人公審

我大個仔要做消防員，10年後見。(如果仲有命既話）

休班消防員駐守灣仔消防局 但係銅鑼灣SOGO被捕 班差佬係咪要玩到咁盡

D

見習隊長未坐正
一定踢走
man confirm左
最多紀律處分一世冇得升

屌你老母李建日

香港消防 真正為香港人

好人難做

有先遣急救消防員係返夜8-8

Push

後生消防好多正義
唔知點解同狗爭咁遠

唔好講，幫手搞工會，唔好下下屌人搞唔成罷工，外國搞得成全部有強大工會做後盾，一日香港未組成工作聯盟，一日唔洗講罷工

勿忘初心

Source?
另外大家留意返灣仔消防局係係軒尼詩道

你out唔out?
教局依家under警務
公務員事務局本來都under警務，但早兩日改左under教局啦

消防手足

之前FSD流出個份memo已經講到明

癡線 根本只係行過都會俾人拉
亂9咁拉

一個一心去救人 , 有返人既初心
一個就正牌黑社會

On9 都未告

手足

一個隊長操班咁撚辛苦
出一次就玩撚完
你地問自己
我地仲有退既餘地咩？

踢保得唔得

去救護跟車係初學先遣先會跟
35歲點會去救護跟車呀

你send email去fsd反映囉

去街告西到咩！ on9

鳩拉人，拉中公務員就停職
清算已經係公務員界展開

廣東道食杯雪糕話襲警tim

都戇鳩，好話唔好聽，人地係條街到，冇衝擊
冇任何行為，食花生
一大班係條街就老閪屈非法集結
諗深一層，條條街都可以係非法集結

真係垃圾政權

咁咪唔出街消費囉
陷家鏟出街又拉，唔出街又話經濟不景
屌你老味閪

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

推

文革重臨

消防最鍾意搞自己人
個隊長死撚硬

中年再就業

全民反撲

我無屌身邊既同事唔罷 我都尊重佢地既選擇
好多口講支持 但自身利益前最後都係簡左屈服
想佢地睇多D其實大把大人都賭上風險同前途對抗暴政
希望佢地會有成鋼既一日 希望下次罷工係自覺性
唔洗下下被罷 唔值得用身驅擋狗狗子彈

係
仲要得一粒...

10年後見容容姐姐

i really hope we can set up a fund for 被捕人士往後的生活費

放工 行出街 非法集會？

on9

屌

普通公務員如果未過bar但撤銷控罪呢？

咁鳩拉全條街
仲要係老銅
隨時捉到個富豪都有啦

全港島首個最大和你Lunch上線啦！

黑警: join me or die

駐守灣仔消防局
會唔會岩岩放工

其實個個時間附近好多地方都有開門做生意，後小小世貿就已經係好例子

羅局長話調查完告唔入/唔告
同事最後會冇事
不過秋後算賬既野
幾時抽冇人知

咁樣拉比人停職既話好唔抵

支持你
一齊健康加入

一定會，而家政府玩未審先判白色恐怖
你睇教育局就知幾撚仆街，唔將被捕教師停職就會dq校長
紀律部隊邊走得甩

消防只有一個更
朝九到朝九

玩緊白色恐怖
未過bar 可以無條件炒
所以話港共走狗最中意扮慘，俾人起底俾人打就呱呱嘈，示威一方幾多人冇咗份工受永久傷害甚至犧牲性命

因為消防要靠實力考入去？
狗要求低好多 毅進仔是是但但都入到 本身個人都已經垃圾

屌，防近消防局，又鳩拉

繼續鳩拉囉，拉錯一個，佢身邊啲朋友都會變黃

只會更加多人反政府，繼續亂拉囉，屌你老母

全部Jigsaw啦

行個街都

冇錯
未過bar可以即炒
Without any reason
記住：係without any reason

拉曬班消防員以後係咪你地班狗去救火？

班狗見到着全身黑嘅後生仔加把長遮就即㩒 香港雪糕都唔食得 唔通全世都要同佢哋一樣着popo綠咩

如果佢肯願意從政
下屆立法會泛民必需留一個位比佢
做得 SO, 能力已經高過 羅37, 勝任有餘

醫生都拉
班狗幾撚時死

agree

關注下個man同SO
醫生一定有能力請律師

面對咁樣既社會不公義
香港人 真係要每一刻都要記得兩個字

「報仇」

報仇要全面融入生活
啱啱行過餐廳都不忘數下CCTVB黃金時間有幾多廣告
三個only
其中一個係———惠康

痴撚線 岩岩番緊公司拎野未行到去就俾人拉左又點計
一係戒嚴呀嗎
又唔夠膽做
垃圾政府

個兩個消防咁唔skr😂👌🏻

哈 向外公布 自己政局不穩有咩分別
自己人都唔服 得軍警服 軍治政權

因為有正義感都唔考狗

亂9咁告

兩個消防凍過水，就算唔告，最後都應該內部紀律搞走

你真係on9仔有樣睇

咬到即停 唔會講原因

MK 食煙 紋身 打交 乜都收 你睇下依家出面個班
以前訓導話 如果你讀唔成書 就會好似呢班人咁 走去做警察

啱喇，繼續鳩拉，周圍樹敵啦
無讀過書真係柒啲

班狗冇學歷唔做狗做咩
為錢姐

海關都有手足被捕 停職

集你老母 又鳩拉

會

消防幾時可以罷工

Er er 可以着住警察制服喺警察總部接受訪問之後話唔代表警隊
但係其他公務員收咗工之後未判有罪之前已經話接受唔到佢哋繼續服務市民

警甴黎 block左好耐

根本無任何證據
條街有人好正常

隔離就係

Clsssss

而家企出面個堆真係同黑社會無分別
就算白衫都唔係好好多

淨係投考個part已經差天共地啦
聽聞d狗考體能唔得可以考到你pass為止

一句自己人就無事

有得返半更 朝9晚9

發生今次事件前有朋友考過
你考體能差少少 佢會約你另一段時間比你再考

你係條街抽幾百人 點都拉到架喎

手足辛苦了........

HA 夠膽郁醫生嘅話
請即刻轉出嚟開診所
普羅市民需要仁醫
有病睇病, 無病都需要定期驗身, 打疫苗
特別係銀髮族嘅醫療券, 要用得其所

全個區拉哂

on 9 禮拜日係軒尼詩道行有幾奇

個man應該冇得升隊目
個見習就走得

被捕消防員姓李，35歲，駐守灣仔消防局

只有狗先唔會犯法

關注謝達志醫生多d....比人告暴動

狗殺人都無罪

全世界都誤解左佢哋

消防：我哋睇下有冇火要救咋嘛！燒死你哋啲popo又要我哋救！

咁大個包圍網
點撚樣告呀

死黑警

屌手足
一定要幫佢地

屌你老母 根本亂鳩拉

Officer rank 更加離譜
會call翻你

dklm

屌 真係想嚇撚曬所有人唔出嚟

屌你老母

又可以Twitter 講啦！

今時今日打政府工，某程度上係賣左自己政治權利

都痴鳩線，易考過做M記啦咁

我們的消防員

連登最大共識捉唔捉鬼係現場決定

消防可能體能好啲 但講真老散大家學歷差不多 消防都好多毅進。。
可能工種問題，平時對人呼呼喝喝好易成個人都變哂咁

痴撚線

藏有物品疑作非法用途

ON9
肯定係路過啦屌

班黑狗幾時先死

拉四百個，下次多四千人上街。

消防同警犬一定要係對立面

400人都犯左法?如果唔告，憑咩炒人

企圖參與暴動

咁樣大圍捕
隨時捉到啲狗嘅屋企人

辛苦曬消防員，醫生，區議員，fa，記者，各位手足嘅48小時了
仲辛苦一班律師，一晚幾百個，一定無訓過

醫生驚咩
消防員先慘
公職人員

咁辛苦考到so你咁樣鳩拉一鳩清左人哋袋

跟本就係權力使人腐化

屌鳩死黑。。。

相信大部分人最後都冇事，明眼人都睇到係亂拉

咁休班狗係果度出現拉定唔拉
定講句自己人就走得

尋日有不反，出手段再鳩拉，嚇埋班和理非

屌你老母 你班賤種狗 被你拉呢班就真係社會人才 消防 醫生 區議員 你班垃圾憑乜撚嘢拉人 地位最撚低嘅係你哋呀 你哋依家只不過係好運 有人包庇 唔會一世架

消防就開名？黑警就遮名？屌你老母

隊長姓葉，25歲
後生可畏
班仆街靠熗炮
消防真功夫

岩！呢個係重點，套落邊都岩用

戇鳩

仲要25歲就做消防隊長，好叻仔

9拉

屌 黑警癲夠未

屌唔好有事

明明有不反對通知書。
人假若放棄了良知就只是一頭動物。

唉，個朋友凍過水了

望就咁望啦

痴線…

就係鄧炳強你個仆街毁左個後生前途

顏武周罷完工都「冇事」
不過睇野要睇長遠

我成日都諗
日日鳩拉
會唔會拉到香港無人run落去

擺明係收工俾班持槍暴徒禁錮

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

屌佢老母
啲狗賤撚到仆街

消防

警察宿舍發生大火 得一個消防員去救火 因為如果派超過3個消防會俾狗告非法集結 結果成盆🐶煲

冇架 大家都住油塘 係個屋苑開片睇下邊個最快輸

希望冇事

屌你老母濫捕

我係仆街

宿舍d 火39 Mins 後到

屌 個區議員我中同😭

屌好似係my bro

仆街賤畜又鳩拉 三個叻人唔好有事

一定無事, 份工無咗啫

唉 消防隊長好撚難考

係得警曱易考啫

有名你叫癲狗

少咗個救火勇士

幾時可以dq區長

會唔會影響升職 如果比人拉過但告唔入

睇完新聞可唔可以幫手推返戰術post

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

求樓主置頂

冇乜好講 叫班消防唔好救差佬又唔制 叫班醫護唔好救差佬又唔制 人地都以權謀私 你班友仲扮聖人 自己攞黎

鳩拉來業績

呢下兩位都...
可唔可以寄信幫佢地

啲警察唔撚抵得消防，救護，醫生果班？
毅進仔

港共覺得場運動完咗冇威脅
所以以為自己贏咗就開始清算

唔好忘記其他職業嘅手足

大大力推！！！

考到消防隊長都仲咁蠢
不過25歲仲後生
可以去黃色經濟圈做樓面、廚房或者跟車

私鳥，打走佢

要跟進住佢地消息呀

你8歲？

你班黑警冇讀書最撚醒
Blocked

25歲一定未過bar

濫捕鳩拉 吔屎啦 對市民就兇狠 見到真罪犯就縮埋一舊

25歲 好後生
場仗要贏佢地先可以冇事

唔好話升職 保撚得住份工都偷笑

班仆街賤種狗

佢哋係英雄 真英雄

唔知黑警屋企火燭，或入醫院
都唔知仲會唔會救佢地

佢唔係過咗proba咩，又冇犯刑事

又鳩拉

請差佬可唔可以加返智力測試

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

跟本亂尻咁拉

行街點非法集會
黑警同佢屋企人唔好出街行

我哋係唔畀休班消防協助止暴制亂呀 吹咩
有火我哋有水炮車去救
唔需要垃圾消防
同你哋講都嘥鳩氣 飲返罐汽水先🧯

係放工時太辛苦 喺局瞓陣先返屋企

佢地真係好憎所有對社會有貢獻嘅人

有不反架一開始

魔落拎住雪糕筒係唔係返工時間話自己返工就可接受
消防員係灣仔消防局出現就非法

你真係覺得會冇事？

依家咬到會即停。因為要恐嚇人唔出黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

cls 死黑警

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

2020 元旦遊行演變成「開年之戰」。《星島日報》引消息指，警方改變以驅散為主的策略，採取快速大圍捕，結果拉了約 400 人，

港島總區（行動）高級警司吳樂俊深夜總結行動時承認，部分人可能並無涉案。

告得非法集會 仲唔係鳩拉？
如果有做嘢我諗直接暴動襲警啦

係遊行完未走

生乜撚野？狗黎咋，梅毒就有得佢地生，咁撚鍾意瀨

我都想，到時記得出黎幫手，唔好等人單打獨鬥，唔好食花生

加入工會

唉 respect手足

唔係應該出咗名反而冇事咩
最多冇得升

刑毀 襲警 公眾地方行為不檢

黑警等天收

有冇咩我地可以幫到手？籌旗？email?

屌 點算 識個後生消防

officer 翻半A就有
O/R 而家冇依支歌仔唱啦

黎兩位一定要即時踢保，唔可以拖，一拖就拖死

即停之後會即炒咁癲？

消防員黑警嫉妒你地嘅才智 正義

屌咩 白色恐怖到咁
鑊鑊差佬上庭就AABB咁叫
依班都只係拉左 未有罪
又開姓 年紀 工作地點

冼錦豪唔係石硤尾咩

十一個決策局而家都係聽鄧曱甴指揮

其中一個消防係我朋友黎
佢出去做FA咋
可以點幫佢...

利申 - 已經搵左星火

請問你係識老定後生個位？我朋友都搵緊佢地 想知佢地情況點

見字覆一覆 心急人上

巴打見字覆一覆 心急人上

直接炒都得

家下Popo 最大

其實..我個人意見啦
踢左保先

希望有朝一日黑警有病睇醫生醫生唔救佢
火警被困消防唔救佢地由得佢地燒死

跟本行街經過，之後班狗前後包抄

仆街
消防高層一定衝出黎賣隊友

屌你老味死黑警